我屌你老味 屌鳩你～

無意中見到 成班人好齊心咁唱 勁好笑

學友都有份

好好笑真係